頭先夜晚 搭10M撩我傾計嗰位絲打入一入黎

話說頭先收工時間 喺觀塘等小巴番去

上車時 隔黎有位絲打問我

“想問你款口罩喺邊到買”

我當時戴緊嗰款

就係普通外科口罩 但係係黑色嘅

由於真係喺屋企拎 我媽用開 我都唔知喺邊買

我就如實答佢 然後話應該藥房有賣卦

然後傾左一陣計就落車

幫你搵左 hktvmall有

下次搭小巴有緣再見啦

唔該你

佢係對你有興趣
唔係個口罩

Why not both

戴住口罩 樣都睇唔到就對我有興趣？

樓主真人應該好好人

樓主想呃毒L ，戴口罩有得同女傾偈。
利申已戴

戴口罩同唔戴個樣可以差好撚遠

主動撩你都唔識交換電話
問得你即係同路人

佢靚唔靚？

你可能有殺死人既眼神
同結實既好body呢

屌你又想呃我戴口罩！
唔理啦，我信左！聽日起日日戴，落街買個飯都戴！到時出pool返黎多謝你！

靚 佢無戴口罩
然後佢話放工時間入夜無乜人戴
成車人 甚至排緊隊嗰三四十人 都係得我一個戴
所以得自己一個唔敢戴⋯

原來係靚女先幫人

係
女仔一個人夜麻麻真係唔好戴口罩同黑衫
依家班友癲哂
反而我想買嗰隻係3D立體D包哂個面型安全D
唔知邊到有得賣

12蚊店12蚊有10個

走寶啦你
唉

係7個

信我啦，我真係問個口罩邊到買
利申 我係頭先問你個靚女絲打

oh sor
都平過樓主仲要即買即有

戴罩啦喂！！！！！

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

樓主條底褲邊到買

有緣會再見既 問電話太厹 做唔出

如果呢個都答 老母買

我諗應該即扣晒分

下次見

吾係條女想知
係我想知啫

吾你老⋯

算啦 火星文都好過簡體字

我系火星閪
樓主答me問題啦

我都覺得少人地方 佢唔戴都正常既
然後佢話有諗過戴番淺藍色淺綠色嗰個
但如果用嗰個嘅話就覺得自己輸咗一半
因為戴黑色口罩 其實係應該唔需要驚

邊到買平啲？

梨果GAY LO死開拉 米當禾傻sin duck-3-"

我承認啊

4個月冇睇過火星文

就係睇唔到樣先…

你講到呢到我覺得要避忌
以防萬一藍絲想舉報人

情人如若很好奇

仆街，聽日個個巴打都去搭10m你就後悔

gay

如果得咗米 可能成世都要帶口罩了

我都想問下望落似尼龍嗰隻係邊到買？

同路人換tg都唔會換電話掛

我承認 一開始我都有少少呢個心
防人之心不可無
但聽佢言談間 唔覺佢係d咁既人
同埋最最最撚重要係

藍絲咁撚戇鳩 有樣睇架嘛
大大隻字寫撚住 "我係藍絲" 係個額頭咁濟
佢地咁撚蠢 閪識同人講野咩
一開口就死曱甴 死曱甴 咁鬧啦
真係藍絲講幾句就穿煲

我都想係到多謝今晚借咗7蚊畀我搭車嘅絲打
戴住口罩都覺得你心善又靚女

好賤呀

唔好再比假希望我

帶左幾日都冇女撩

sorlo
我將自己代入咗樓主

唔緊要 我好鐘意

Ching指嘅係PITTA MASK?
Sasa:$30
一田:$40特價緊
Log on:$58
建議去hktv mall買
$32起跳，俾多少少錢唔洗幫襯仆街Sasa
仲好齊色添

被你個名嚇驚咗

hktvmall打手

12蚊店

王維基都算黃
誠哥首選 hktv mall次選

咁撚貴我啱先喺新之城買45蚊50個呀

即戴 決定沖涼都戴

好人卡

日本城都有

唔該曬你呀
咁你個人有冇得買呀

係呀 唔該絲打

戴口罩的確係會型啲

我係頭先個個女仔啊
D口罩依家我已經有啦
原來男朋友已經幫我買咗成盒返嚟
唔該晒啊 你好有心

估唔到當初比連登仔話垃圾韓星先戴嘅黑口罩而家變成自由嘅象徵

屌
世代變

我係好人

萬豐有 20蚊5個 應該係你講果隻

痴妙 98 ，平時星期五先賣30定50
執笠倉埋48一盒 有黑色

好波

線*

樓主係咪成日收卡😂

睇你個名都知生人物近

Popo會有殺你的準備

垃圾 咁都拎唔到contact

洗唔洗除埋條底褲先識屌呀

Hktvmall 有假貨 要小心
真貨裡面每一小包mask都獨立包裝
見過最平15（唔知真假）最平28係真貨
價錢差唔遠 可水洗

Sorry 係真空獨立包裝

樓主咁好 祝你好運

這些機會。。。係你架飛雲

一早抄埋牌就唔使係度出post相認啦

如果男人問你呢

唔好低估藍絲
防人之心不可無

毒絲戴口罩有冇相同效果架？
利申戴緊粉紅色

OK即戴 冇女撩樓主你死硬

一齊落車去咗邊？

識野戴粉紅色

識戴一定戴兒童口罩
貼面啲 顯面細
仲冇咁鬆 唔會漏風

Pitta真貨只係得深灰色，無純黑色
入面小包裝係磨砂透明膠袋
見過假貨最平$20 淨睇印刷都已經勁假
四眼仔表示舒服好多，又可以洗幾次再用
透氣貼服

貼面先顯面大

我先個係帶口罩個位巴打
絲打快PM我

啱啱好貼住面反而唔會
除非太緊先會扎肉咁款

利申小妹塊臉就中等大小嘅

藥房買50蚊50個咋
窮學生

好耐之前深水埗買廿蚊一包
個陣未知有假野
但係每包都真空獨立包裝
有少少臭但唔算好嚴重
唔知真定假呢

原來深灰先係真
咁我諗大部分人(包括我)都係帶左假嘅

去阿布買啦
$35 一定係自己人
佢之前仲有幾日
扣除成本， 全數捐612
唔係唔幫佢買啊

你個名

又FF

前排去左間藥妝店買$48/50個 質地唔錯 唔會太焗

樓豬=毒撚